大家揾工揾成點。。。

日日係LinkedIn JobsDB 9報工 感覺人生冇乜希望 三大有撚用咩

咩行業？

三大即係能大？

連登仔邊有可能冇工

FG定失業？咩科先？

乜都唔講，唔駛問啦，樓主想圍爐，搵D廢過自己既人，唔係真係想搵工

其實你expect非專科既大學生有咩優勢
普通工種人人都做得
大學生一地都係, 大學畢業只係入場卷
三大畢業已經係基本野喇